#Написать класс/объект Apple с хранением яблок в БД MySql следуя ООП парадигме.


Функции
-------
    - упасть
    - съесть ($percent - процент откушенной части)
    - удалить (когда полностью съедено)
    
    
Переменные
-------
    - цвет (устанавливается при создании объекта случайным)
    - дата появления (устанавливается при создании объекта случайным unixTmeStamp)
    - дата падения (устанавливается при падении объекта с дерева)
    - статус (на дереве / упало)
    - сколько съели (%)
    - другие необходимые переменные, для определения состояния.
    
    
Состояния
-------
    - висит на дереве
    - упало/лежит на земле
    - гнилое яблоко
    
Условия
-------
    - Пока висит на дереве - испортиться не может.
    - Когда висит на дереве - съесть не получится.
    - После лежания 5 часов - портится.
    - Когда испорчено - съесть не получится.
    - Когда съедено - удаляется из массива яблок.
    
Пример результирующего скрипта:
-------
    $apple = new Apple('green');
    echo $apple->color; // green
    
    $apple->eat(50); // Бросить исключение - Съесть нельзя, яблоко на дереве
    echo $apple->size; // 1 - decimal
    
    $apple->fallToGround(); // упасть на землю
    $apple->eat(25); // откусить четверть яблока
    echo $apple->size; // 0,75
    
    
    
**Примечания:**

    На странице в приложении должны быть отображены все яблоки, которые на этой же странице
    можно сгенерировать в случайном кол-ве соответствующей кнопкой.
    Рядом с каждым яблоком должны быть реализованы кнопки или формы соответствующие
    функциям (упасть, съесть процент...) в задании.
    Задача не имеет каких-либо ограничений и требований. Все подходы к ее решению определяют
    способность выбора правильного алгоритма при проектировании системы и умение предусмотреть
    любые возможности развития алгоритма.


Итог
----
      Использовался фреймворк Yii2 advanced шаблон.
